sun mobile 完約

月費交緊$16x
無限 唔限速
有無打手有咁上下價？
無就續約算

樓主會轉邊間

有無意見

我自己諗緊轉3

樓主點睇 揀唔落手